香港大部份藝人都活喺平行時空

IG淨係話收到咩sponsor
影下風景 影下野食 影下自己個仔 自己個女

私底下做咗幾多野你唔知真係無敵

你又唔知佢係咪真喺有做嘢 佢又可以企喺道德高地屌鳩你
話你淨係可以攻擊佢 唔可以攻擊佢屋企人
全部一律吃喝玩樂 唔表態嘅都係敵人

藝人應該發揮佢地嘅影響力 令到人地知道件事嘅真相
作為一個香港人唔應該淨係抱住玩樂嘅心態

周同學請安息
我地一班手足會為你走落去
光復香港 時代革命

ming仔

屌佢老母食撚屎啦 幾時死呀條柒頭

香港藝人翻大灣區啦屌

香港小姐

其實大部分藝人都無接受過高等教育
就算有 做左藝人就活在一個極虛偽、用錢周翻物質堆砌出來既世界 簡單講即係離地撚
佢地只會諗點樣entertain觀眾 點令自己出名 點上位 點r工作點上位
如果你對香港藝人有期望 實在太高估佢地 我敢講 9成以上既藝人都無社會面向既意識

黃翠如ig仲delete左好多劣評，大家快d 去留言啦

你攻擊人地係你唔啱喎

唔止藝人
仲有啲以為自己多follower 就係名人嘅KOL 都係咁
廣告照po 照常生活

麥明詩上曬位就唔發聲
之前仲靠敢言上位CCTVB

一齊罷睇 dislike晒佢啲野啦

靠敢言上位第一位應該係陳凱琳 之後就到麥明詩 之後就係果個馮盈盈

陳凱琳真係唔知喎
麥明詩之前仲扮黃，宜家上曬位米又係CCTVB 偽人
FFY係敢言，不過比較少係關於政治

唔出聲算好仲打卡果d一定唔係黃邊有心情呃like

亞馬遜森林大火個個爭住出po
自己屋企有事又唔撚出聲

合約工一定係藍
其實佢地都大把錢 純為知名度

之前6wing老婆俾藍絲diu, 就block 左comment, 今日呢單野，佢都認唔住都講句RIP
今日仲係平行時空，黃極都限

2個tvb 6線藝人

就算唔講政治,人地都有關心下時事

大家回想下97前既巨星同97後既偽人就知咩事

香港無藝人 得偽人

陳凱琳有講過啲乜

本來職業就係叫藝人 點樣可以叫無藝人頂多話無明星啫

"作為一個香港人唔應該淨係抱住玩樂嘅心態"

一直有關注

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

最戇尻係林作

話自己簽左合約唔表得態

咁都算

之前大大聲屌人活係平行時空

但自己又係一樣活係平行時空到

香港偽人大多都無文化但又要自我感覺良好

除左林夕

陳凱琳有講乜咩

講真 同cctvb 落廣告一樣 每日搵一個唔表態既偽人 洗佢老母版 比壓力班仆街

你地係咪失憶呀
身為2013年「出爐」港姐陳凱琳當選後按慣例接受無綫新聞訪問。由於她有一半分數來自民選，她被問到領導香港的特首應否全民投票選出。旁白引述陳凱琳稱，認為選特首是較複雜問題，她留意到多了要求普選特首的遊行示威，政府應多聽民意，她又認為現時是適合時機「去開始做啲嘢，譬如話真係開一啲會議，大家可以一齊傾偈，畀一個環境，啲人覺得好安全，可以畀我真係發揮到我啲嘢（意見），而你係真係聽緊我講。」[4]

她的言論經《主場新聞》轉載後獲網民大讚，亦有人擔心敏感言論影響她的發展。[5]另外，該則報道最後並沒有在《六點半新聞報道》播出，有指是無綫新聞及資訊部總監袁志偉因不滿訪問「搞到咁政治化」要求抽起，引起網民不滿。[6]行政長官梁振英翌日被問及「民選港姐」都支持普選時，表示自己亦一樣支持普選。

有網民開設facebook專頁以示對陳凱琳的支持，亦有網民擔心她簽約無綫後會「被收聲」，而司儀之一曾志偉則認為港姐言論不應牽涉政治，被網民非議。[7]陳凱琳之後再被問及有關議題時亦有所收斂，回答時有點避忌，表示「政治係要小心講」，只說覺得全民投票方式很好，「大家都好開心值得去鼓勵」。[8]

TVB民選港姐撐發牌HKTV

陳凱琳手握17萬票當選香港小姐後，再一次挑戰港府一籃子政策，對香港電視發牌事件發表意見，直指行會在分發電視牌照時要公平，言論受到網民支持。[9]

下？有幾敢言？

btw呢位南亞裔女手足講人話都抵讚

至少我們還有林夕

ngccf邊個黎

專業精神

梁嘉琪

6線
Nothing to lose

6wing老婆好女仔嚟 係高登仔連登仔太保守成日屈佢派綠帽又話啲囡係曲尺 佢只係後生蒲精姐 但依家係好媽媽又深黃又努力搵錢

講環保唔會同任何人做敵人 好多藝人都鍾意借環保上位 但講人權就會得罪人

有約在身，公司唔比咁可以點

仲有啲有地位嘅例如古天樂同樂壇天王天后都唔帶頭表態，其他人點敢講

其實出唔到聲咪選擇唔出吃喝玩樂相一日囉
好難咩？
香港又有後生仔被自殺
佢地好似完全唔上心
同樣無人性

wingto
ali
林秀怡

Ali都只係叫人投票啫
另外兩個就真係有關注啦

偽善咪呢d

香港愚樂圈班偽人

ali 柏豪剩係叫人投票 都比大陸班人喺ig同微博圍攻

係得樓主在意

入得去娛樂圈大多都係貪錢怪

你都戇撚鳩，偽人呀，有幾多係會為左香港得罪大陸呢d 大市場，最好兩家茶飯食撚哂先叫偽人呀，戇鳩

佢地都係大灣區

呢條仆街潛咗去邊

琴日全港哀傷 條人

仲有manson一樣
食兩家茶飯

係 之前六月定七月有遊行嗰日post咗相全家著黑色衫
不過而家都del咗

好撚虛偽

私底下做幾多唔敢講，但一定無做作為藝人先做到嘅野囉

係，有follow開，佢有成日出黎行

你睇下成班港姐 吃喝玩樂照舊

寸人失憶，
搞到我以為佢講咗咩咁巴閉要全部人記得...
原來得呢啲

佢咩事? 點解冇啦啦屌鳩佢?

佢下年同cctvb合作拍旅遊節目

淨係認錢

林夕唔係藝人 係創作人/文人

文人係有風骨d，你睇另一個偉文都係

落選港姐蔡嘉欣條ex
前校草冠軍

其實黃得生幾靚仔

睇小啲ig 啦會開心啲
我呢幾個月好少開
無錯係有人文宣有political meme呢啲page
但講政治share新聞都係回歸返fb

佢哋梗係等塵埃落定先出嚟抽水啦
但係佢地冇諗過香港人呢幾個月已經完全進化曬
你而家乜都唔講，之後出嚟認親認戚。
佢死得仲撚慘。

其實唔出聲算幫左 佢地始終有包袱

請推其他有意義的posts多謝

依個係，唔止偽人，kol，youtuber都係，唔係仲以為亞馬遜先係佢屋企

好多有表態架

做晒護旗手

咪浪費時間喺偽人身上

唔係佢打手不過睇得出佢好多嘢喺口邊但唔講出口

之前佢曲線屌中共獨裁唔位人民服務喎

一早番哂上去搵人仔啦

吓 香港都唔係佢地屋企 搵夠錢就移民架啦

梁彥宗
佢啲節目成日係TVB播
但六月開始一直有出聲

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

Model都係

Tvb 全部都係狗

On9 普通人都有包袱啦 你老細藍知你黃都食得屎啦

viutv好多藝人都有發聲 有啲有出黎遊行

林作不嬲垃圾

反枱

拎光環

見到啲偽人unfo佢 知咩料啦

從來都唔睇香港垃圾藝人
韓國日本咁多高質野 唱得跳得 又好戲
睇日韓劇都睇唔切
香港班老野有咩好睇

佢當選時插過689搞到比樂小姐照肺

Ada pong無做無綫好耐 咁都入公司數你沒事呀？

日日都去旅行 咩香港小姐 根本冇為香港做任何嘢

黃翠如算有出過聲 但通常係衣著果到暗示 佢地唔提出面好正常啫 成間tvb都藍 唔使撈咩

Emi Wong 日日都吃喝玩樂

有洋腸男朋友，target 外國，唔理你香港啦

成班正垃圾

點解你要留意佢地？我無當佢地係明星 當佢係個普通人 所以根本唔會留意到佢地

viu個班好似比較好

可以發聲唔發聲

偽人宜家都係咁着嫁,
‘有人隻耳仔跌左’佢都仲可以接CCTVB job
點解仲接CCTVB Job?
專業精神定錢
係錢呀DKLMGH

完咗先搞

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

一出聲 廣告商即抽起廣告贊助費

fyy都有叫人be water 佢呢排出post都好隱晦

coffee應該算表表者

Unfollowed unsubscribed

Ming jai

一睇佢有律師唔做
做雞就知 虛名同錢對佢黎講幾重要啦

靠CCTVB 呢啲強權去賺錢，有手足離世，都無發聲，
揀良知定錢？

已經沉淪左係虛榮

或者小部份香港人活係平行時空

我著黑色㡳褲啊！

屌你老母都on撚9！

已經擺睇呢啲藝人
香港有事仲掛住吃喝玩樂
返大灣區慢慢玩

好多都係藝人
唔係叫明星
取之社會
但唔會用於社會
一堆娛樂產物
正垃圾

咪又係哩幾張
ming狗fan屎見到哩幾張就打曬飛機咁
結果片都無條得兩個post
是咪要繼續接返之前高鐵個廣告

香港一早無市場無錢賺
所謂香港偽人
只不過因為喺香港長大順手食埋啲水尾

你估偽人會唔會呢個時候走出黎找屎？
人地做偽人都係搵食啫，你估佢地係觀音車公黃大仙咩
香港餵佢唔飽 有奶才是娘 香港得條J 含撚食唔飽

如果香港搵到大錢 黃絲係大市場 仲唔個個爭住走出黎咩

戲子無義

零成本呃黃絲再接埋job
兩家茶飯食曬

偽人

真係好嘔心

C all star 陳健安
許廷鏗
鄧小巧

都有出聲
當然仲有好多淡出咗嘅有

雞蓉嗰啲就

小你老母三 二奶啊

丁子田 之前仲係到出海雖然人哋wfc 唔洗理你香港點

認真 唔好哂時間針對唔出聲嘅藝人

逐個問，答唔啱就杯，好似希特拉咁

達哥

我見到你全家出殯比狗屌添

依條咁既垃圾臭西
樣又智障平時又造作，八婆到無得救
咁都有得”紅”，不過無計，你班香港人自己捧依件垃圾上神枱

雖然我反送中同亞馬遜森林都有Post
但係我覺得兩者同樣重要

難得有人埋單

做乜啊痴線咖屌你
老豆上個禮拜過左身
洗唔撚洗把口咁臭啊
咁我真係見過佢啊嘛
冇啦啦屌埋我屋企人

二奶同小三唔同
小三應該係第三者

Unfollowed ig and YouTube channel

廢囉即係

離地上岸雞coffee都係啦
日日都post湊仔做運動吃玩樂
6月比人話完先死死氣話有自己太忙無留意時事
仲hea話要理智 大家加油
有咩事跟有錢老公移民咪搞掂

條魚結咗婚之後變到on99咁 形象直線插水

我唔識政治
即刻unfollow 咗佢
但佢好多港豬Fans

我都覺得佢其實好貪慕虛榮，但要扮哂高尚脫俗

佢地當工咁返 想佢地影響社會 佢地只會講 要返工 不了
所以班垃圾真係唔好再話 唱歌拍戲 係想帶咩正能量 帶咩訊息 呢d懶偉大嘅嘢

咁咪講做第三者係都要講埋d支那弱智詞彙

雖然亞馬遜都好重要 不過佢地share都係想扮自己大愛多
但唔信佢地會捐錢 戒食肉 定做環保 之類實質嘢

FYY其實近期都有出開IG Story關注事件

不過比較隱晦姐

唔只係藝人，好多香港人人都係平行時空。
Fb啲港豬港女仲掛住吃喝玩樂咋

佢係藝人？
btw,已經unlike/unfol好多藝人，台灣支那嘅冇講過呢單野都算，身為香港人喺呢半年仲只係識自拍出show賣廣告，同宣明會叫人祈禱有乜分別

哇屌
但我之前見過佢發夢

講真 到今時今日無任何表態嘅人衰撚過藍絲

Unfollow哂

第二張Racist

可惜拍劇成日做低b仔
搞到我凝住佢現實中都係低b仔

藝人=偽人
香港得返幾個有良心既藝人

笑波子哥哥

今屆港姐淨係見到一個有出聲屌 其他全撚部都係港豬

第三者第三者第三者我罰抄我認錯啦手足

哈

我意思係唔好講二奶 講第三者好啲呀 傻鳩

屌唔到嘅女就係雞

呢個就係香港同外國藝人嘅分別

麥明詩， fyy，林泳淘算高質

天同地比

viutv

垃圾青都有出過聲

外國一撚樣
啲女權撚、動物撚屌美國果啲大大聲
一到中國又收皮
睇下Taylor swift
果陣因為虐待動物所以唔去墨爾本杯表演
但佢遲下又去強國雙11表演，又會係強國開演唱會
仲有Emma Watson, 平時大大聲話咩女性平權
屌英美澳果啲大大聲，香港咁多手足俾人性侵有無見佢講野
新疆果啲痴撚線迫婚絕育有無出過聲

講到尾都係錢作怪
你唔好睇得佢哋咁清高

馮閪盈就算啦
即刻反口話自己少不更事

單春呢

下個月又演唱會了

你自己語癌仲叫人傻鳩

Error 果幾個直頭金色

關注中

連登好有趣
啲最出名最有影響力嘅
單春、古仔、子華、發哥等等
全部唔屌
但就好在意啲二三四甚至十線藝人、垃圾youtuber出唔出聲
根本上面嗰班講一句
有用過啲暗星出十個post
有冇人可以解釋咩心態

單春有特權！單春大撚曬！

9成藝人都係咁啦

邊d?

我屌你老母都岩啦

睇佢ig真係平行時空黎

邊個嚟

明哥真藝人

有無人支持下呢位正被蝗蟲攻擊的韓國文宣手足(藝人)

人地韓國rapper都咁關心香港
反觀大部分嘅香港本土藝人

之前咪出左幅有水嘅圖囉
連登仔話幅圖= be water吖嗎

講完同無講有咩分別

七月食嘢坐佢格離，聽佢同朋友嘅對話，只可以講佢唔係黃都唔係藍。

六月遊行前去陳柏宇間火鍋，啲伙記喺度話衝上前收多幾多錢，仲問我哋係咪都收咗錢。

分分鐘佢哋連錢都冇撚捐過

肯抵制tvb班偽人未
Unfollow ig fb 劇戲罷睇代言罷買

金城安

YouTuber Paul Gor

兒登就係咁 同埋你數漏咗支那人張敬軒

莫講話藝人啦
KOL / model 都一樣

加拿大人洗你理香港死咩

飛埋韓國平行時空
仲話代表香港隊 羞恥

大部份人都活喺平行時空中la

咁嘅撚樣有咩資格學人爭取自由

俾人捧上神枱既黃子華呢?

香港九成偽人垃圾

作嘔

respect 深黃mcm 身體力行推job罷工

Respect freakdaniel ! 深黃hk model

梁嘉琪在6月時曾於IG Post了一張寫住「加油」字樣的黑白相，並寫道：「轉右90度看」，另一角度看即變成了是「香港」，為香港打氣。有傳嘉琪因此而遭到TVB雪藏。

屌 呢啲最撚憎

呢個真 爭住拎光環dklm

香港藝人垃撚圾

伯賴？

第一日上連登？
你係到咁講真係申撚請
呢到得一種聲音

楊千嬅

陳柏宇間假野都去？

子華

冇問題
啲垃圾藝人想要光環
覺得國際事件先有利用價值
撐自己屋企 不了 會比人封殺冇錢賺

佢地係既得利益者 唔好諗住呢班仆街會發聲

完全唔明點解子華靜哂

阿paul 都令我好失望

講野9唔搭8，又理解能力低

張敬軒有人屌嘅
不過有大班英皇打手護主啫
春卷都係啦
暗黃？笑死
不如話9成藝人都係暗黃啦

金城安unfo佢？

嘉琪有個香港加油嘅post見到佢有讚
但而加唔見佢有follow嘉琪

仲睇香港偽人

偽人真係偽人垃圾金城安

陳奕迅演唱會大把連登仔去搶飛架

Thank you

話說琴日沙田沙燕橋打緊，跟住係工隔離既河畔tvb郭晉安同黃智文拍緊劇

兒登細路好多都唔知楊受成咩料

@avintaiwan

仲有連登仔最中意之前話要杯葛既湯洛文！然後次次條女有咩依郁都即刻有連登仔開post話好撚正呀想屌呀

佢唔係撐完比人雪藏左咩

對麥明詩失望

Yes sir

都係競爭好大、唔想斷自己米路...之類啦

你估個個真係想攬炒咩

D YouTuber 都係啦

明明虐待動物呢方面強國堪稱變態
虐待到可以整個食狗節出嚟

雪藏左1個星期

who?.gif

敢言呢下濕左

咁你返工都係扮傻講廢話架啦
唔好要求咁高
有部分出聲已經好好

你睇吓 什麼4大天王 有邊個會支持下 屌佢老母
大家以後真係唔好再迷班仆街
香港偽人都係仆街

佢地黃到金左

你攻擊我地係你唔啱喎

TVB叫d外判旅遊節目主持人del哂comment

講得啱

你屌佢就會話玩下膠，再唔係就話你唔知佢背後做幾多野

Coffee 扮黃
見到佢的story 仲同緊老豆睇無線新聞

所以好多都unfollow左，話驚冇左份工，冇廣告拍，依啲理由係理由咩，有手足命都冇左了

係佢ig story 仲見到佢同佢老豆睇緊無線新聞啊
佢扮黃架炸

CCTVB 還我 Shiga bb

以前好想瘋狂中出連piece雅，宜家

唔想屌無線偽人

依個真心黃
仲要六月已經係

屌對佢改觀

想知陳柏宇

Tvb偽人
仲喺tvb做你仲對佢地有希望

大佬唔係一定要明撐，無左大部分收入都唔係個個肯

幾時去班臭雞KOL IG洗版?
由其是係之前住公屋話我地搞到佢屋企人個八婆

唔出聲幫到？幫到d 咩？ 幫到TVB 唔比5毛攻擊呀？

你估佢地唔知香港發生咩事咩？
仲要靠大陸搵食架大佬

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

就算當年日治,啲中國藝人都敢企出嚟發聲
而家

佢所謂既敢言只係講淫野
而唔係反駁極權

On9?
出嚟嘅手足冇包袱?
出嚟嘅和理非冇包袱?
有邊個會冇包袱?
而家叫佢地用藝人嘅影響力發句聲係超級和理非,ig出個po就搞掂,又唔洗比狗咬,又唔洗食tg。

你不如話林鄭都有包袱,我地唔好叫佢就警暴問題出嚟回應啦?你會唔會話佢唔出聲當幫左啊？

如果唔出聲當幫左你就唔好問點解咁少出嚟遊行集會抗議啦？個個都會答你唔出聲當幫左。

搵食者，犯法呀

例如？

係咪咩merry so

其實好多中產反送中嘅...
反而基層同富人就少啲

日日係到飲飲食食 我仲以為香港好太平

其實有無手足係依方面做緊野

有名你叫：偽人

而家人地當自己大明星 驚人認到呀ma

本身好鐘意佢
成日睇佢d背遊節目

大家真係將藝人睇得太高
大部分都係冇學歷冇乜社會經驗既離地生物
不過當然有例外
但你叫佢高質素咁去評論社會問題根本冇乜可能
佢地係係娛樂圈呢個花花世界入面生活

之前彥霖單野佢有出過張咁嘅圖
我覺得佢都唔算完全唔出聲

邊個？

呢張係721 個陣佢post的
抵我咁鍾意你呀梁彥宗

Mingjai up張黑衫相都叫出聲啦 米又係接CCTVB job
麥明詩本身有錢有學歷，佢唔洗顧忌無左份工會無收入
以前可能未係好紅都有啲良心發聲，宜家人地人生高峰，活係spotlight, 越泥越虛榮，咁多手足出事都可以out of sight out of mind，潛水潛得咁開心，活係平行時空，仲係CCTVB享受緊虛榮
良知同金錢榮譽，佢揀左咩心知肚明啦。

依家後生果堆好多外國留學返黎喎

連登仔淨係關心綠帽
佢本身接好多親子sponsor，發聲已經得罪晒班港豬家長，仲要個老公做cctvb，都肯表態咁多次算好好啦

離地自由行嗰個基佬謙日日平行時空豪玩

成日冒險po黃嘢又有出去

為$啫

咪又係為錢先出圖

呢個真

細妹愚見，香港鍾意追星、造神，所以有個心態係要保護自己偶像嘅形象，因為fans就係代表緊偶像，守護偶像就等於守護自己

好欣賞佢

呢條友收皮啦

犀利呀出面打緊仗你仲宣傳緊自己套垃圾劇

其實要諗下個背後原因
會被打壓

大把tvb垃圾係咁